屌你老母教大

教你老母大 教院就教院
學都唔撚停 學咩人叫大學
見撚到真係嬲撚咗
不果算喇 教院一半係nds同洗豬

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

教院

教院人

張仁良呢

Online 教學？
Bu 都係

公大啦

啱啱咪出咗信話取消所有課堂

*呢

教院人表示 呢邊絕撚對係平行時空

張仁良有無關心過被捕學生

推到張仁良出黎

張仁良

張仁良：「有咩事，聽日咪知囉！」

八大 仲唔係教院最垃圾

有咩事 聽日咪知

係呀屌